【突發】祖兒已在歌名中暗示勝利近況 ?!

真係最後喇, 勝利

勝利?
邊撚度勝?

唔明

邊忽唔明啊

題目同歌詞有咩咁好笑

輸了

Loser

早排仲合作添

燈撚死勝利